上zoom堂逼人答問題真係好仆街

唔答又話要踢人出meeting
返學嘅時候都唔洗咁煩

寫封信去教育局投訴個老師唔比你上堂
佢應該會好撚大鑊

個老師係我親戚嚟

照投訴

大義滅親
何罪之有

上zoom仲上堂真係好 on9
利申GPA得無3

屌下都唔比？
又唔係射入面

quit咗佢囉

同意 但係都要返

老婆

唔中意未quit zoom lo

老公